沙拿做咩帶埋個老母去睇波

佢條女來

肥咗D je

真愛

咁大個仔要印尼姐姐湊住

幾正

佢老婆結婚個陣幾正

仲以為真係佢老母

睇自己嗰隊晉唔到級

佢個女

老實講 有幾多球星肯結婚唔驚比人分身家咩
佢老婆都好高學歷 讀biomed
咪笑人啦

穆斯林球員
有樣好
私生活檢點 唔怕佢日日蒲

臭燒？

差咁遠

賓周馬？

列貝利？

3,4個老婆

係咪帶個印印黎北湯佢飲